賤種蝗呢隊波輸得好肉酸

無論球隊 主席定球迷都係咁肉酸

冇C朗狀態差唔多
冇拉狗即大炒

拉狗重要過c朗

雞姦朗又如何，唔使幾耐一樣返屋企睇歐聯

所以咪話拉狗重要過c朗